刷牙係郁手定郁頭

今朝同個frd一齊刷牙

=我 =我個frd

Frd : 你做乜係咁fing個頭

我: 下？咪刷牙囉，做乜咁問？

Frd： 下，刷牙唔係郁手咋咩，fing個頭唔郁手係點？

我： 下，個頭唔郁點刷，我頭先咪又係見你fing住個頭咁刷。

Frd: 屌你啦，你fing住個頭望我個頭咪係咁fing囉。

大家平時係點刷

樓主基佬fced

攞男朋友條J嚟磨牙
佢都會攞返我嗰條

無諗過係郁頭

不嬲人哋郁

笑死乜原來有人刷牙都手

=我 =我個frd

點解下文冇哂呢啲emoji

講緊刷牙

唔郁點刷

磨牙都刷牙都差唔多

ching 平時抹枱會郁張枱定郁塊布

個地下郁

Gay test fail

成個身郁

好人好姐做乜一齊刷牙，尋晚一齊訓

邊關事

一齊 fing.
頭向左，手向右，
頭向右，手向左。

利申：牙醫

尋晚幾次

same

應該咁刷

咁會唔會好攰

唔係仲有效率咩? 雙核刷牙

今晚試下先

我咪類似咁